沈大師：個市「好唔對路」！

即係好正路

有鬼

捉鬼

重上三萬點

好彩大師指引方向，如果唔係呢個市真係唔識買

大師係再世孔明（事後版）

學 ihavetoldyou 咁call 爆佢

廢up 完未

師父個腦好唔對路

大師
美股突然死亡